[{"question": "https://www.zhihu.com/question/272334933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272334933/answer/501849703", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u8138\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280973979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280973979/answer/491210167", "content": "\n\u624b\u673a\u5230\u5e95\u9700\u8981\u4e0d\u9700\u8981\u4fdd\u62a4\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297207904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297207904/answer/503957713", "content": "\n\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u300a\u4e2d\u56fd\u5f0f\u5bb6\u957f\u300b\u7684\u6210\u529f\u662f\u5426\u6807\u5fd7\u7740\u56fd\u4ea7\u6e38\u620f\u7684\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273604946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273604946/answer/504058473", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u96be\u5b89\u5229\u51fa\u53bb\u7684\u597d\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279194092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279194092/answer/503278405", "content": "\n\u5728\u9152\u5427\u558a\u4e00\u6b21\u201c\u8fd9\u8f6e\u9152\u6211\u8bf7\u201d\u5927\u6982\u5f97\u82b1\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/502719887", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66293238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66293238/answer/501882849", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u662f\u8c22\u5c14\u987f\u7684\u6bcd\u4eb2\u5bb3\u4e86\u8c22\u5c14\u987f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/501904675", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294863101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294863101/answer/498685104", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u90e8\u5267\u4e2d\u7684\u5973\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294824127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294824127/answer/498012683", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21023145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21023145/answer/501588339", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f17\u62c9\u57fa\u7c73\u5c14\u00b7\u666e\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296180682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296180682/answer/501204306", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u4ea7\u72ec\u7acb\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u6740\u5165steam\u70ed\u9500\u699c\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/497248745", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/490356550", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/456671111", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283603245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283603245/answer/440578771", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u6253\u6392\u4f4d\u8d5b\u4f60\u4eec\u6700\u4e0d\u5e0c\u671b\u770b\u5230\u961f\u53cb\u9009\u4ec0\u4e48\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/472201402", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274064307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274064307/answer/390649720", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289131370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289131370/answer/503583000", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u4e3a\u4e86\u7231\u60c5\u505a\u4ed6\u4ee5\u524d\u4e0d\u4f1a\u505a\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54849511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54849511/answer/430773244", "content": "\n\u4eba\u6389\u8fdb\u4e00\u7f38 502 \u80f6\u6c34\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295940870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295940870/answer/499866261", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u5316\u5986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54392247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54392247/answer/504049782", "content": "\n\u5927\u8d27\u8f66\u9047\u5230\u60c5\u51b5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8e29\u5239\u8f66\u800c\u90fd\u662f\u76f4\u63a5\u649e\u4e0a\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283586239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283586239/answer/444754447", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7528\u5f88\u8d35\u62a4\u80a4\u54c1\u7684\u4eba\u540e\u6765\u76ae\u80a4\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292508271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292508271/answer/503043688", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u5230\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u6570\u5b66\u5de7\u5408\u6216\u5965\u79d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29753575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29753575/answer/503611617", "content": "\n\u7537\u6027\u88ab\u5f3a\u5978\u65f6\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22058606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22058606/answer/503969253", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u914d\u97f3\u6f14\u5458\u845b\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289057851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289057851/answer/497414284", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u5a03\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u517b\u8fc7\u5a03\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21736452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21736452/answer/504097921", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u4ec0\u4e48\u8d85\u5b9e\u7528\u7684\u751f\u6d3b\u5c0f\u7a8d\u95e8\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267696324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267696324/answer/452773120", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u5996\u602a\u4e2d\u6700\u60b2\u60e8\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296862298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296862298/answer/502636027", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u51b3\u5b9a\u4e86\u5144\u5f1f\u59d0\u59b9\u4e4b\u95f4\u5de8\u5927\u7684\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295701436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295701436/answer/504079870", "content": "\n\u5357\u4eac\u56fd\u6c11\u653f\u5e9c\u5f53\u65f6\u660e\u660e\u96c6\u4e2d\u4e86\u56fd\u5bb6\u6700\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u624d\uff0c\u4e3a\u4f55\u5374\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5931\u8d25\u7684\u653f\u5e9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62238357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62238357/answer/504094957", "content": "\n\u4f60\u6240\u8ba4\u8bc6\u7684\u952e\u76d8\u4fa0\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289131370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289131370/answer/504022305", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u4e3a\u4e86\u7231\u60c5\u505a\u4ed6\u4ee5\u524d\u4e0d\u4f1a\u505a\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/502993369", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296296334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296296334/answer/503769846", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4fc4\u7f57\u65af\u5973\u5927\u5b66\u751f\u7528\u6f02\u767d\u6c34\u72c2\u6cfc\u5730\u94c1\u201c\u5927\u5f20\u53cc\u817f\u7537\u201d\uff0c\u79f0\u8fd9\u79cd\u5750\u59ff\u662f\u6027\u522b\u4fb5\u72af\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29064178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29064178/answer/503584682", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u80fd\u91cf\u624d\u80fd\u652f\u6491\u4e00\u4e2a\u4eba\u8d70\u8fc7\u4eba\u751f\u7684\u4f4e\u8c37\u548c\u8ff7\u832b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297081851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297081851/answer/503437005", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u6570\u767e\u540d\u6cd5\u5b66\u6559\u6388\u7b7e\u8054\u540d\u4fe1\u62b5\u5236\u5361\u74e6\u8bfa\u62c5\u4efb\u5927\u6cd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277637549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277637549/answer/439546019", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a SCP \u6216\u8005\u514b\u82cf\u9c81\u800c\u88ab\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/499488407", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35768596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35768596/answer/502408382", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6930\u6811\u724c\u6930\u6c41\u300d\u8fd1 10 \u5e74\u90fd\u6ca1\u6362\u5305\u88c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286899890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286899890/answer/502760553", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u90fd\u662f\u5973\u751f\u88ab\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285948484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285948484/answer/449755660", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u771f\u7a7a\u7ba1\u9053\u8d85\u7ea7\u9ad8\u94c1\u843d\u6237\u8d35\u5dde\u94dc\u4ec1\uff1f\u8d85\u7ea7\u9ad8\u94c1\u9879\u76ee\u4f1a\u662f\u5671\u5934\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/501787120", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274533921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274533921/answer/499289139", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u5395\u6240\u8fd9\u4e48\u81ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/500042248", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289472981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289472981/answer/467427874", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8d44\u6df1\u519b\u8ff7\u624d\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19805529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19805529/answer/446061256", "content": "\n\u80a1\u7968\u7684\u4ef7\u683c\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35518652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35518652/answer/496355074", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u662f\u5426\u6709\u5f00\u5ec9\u4ef7\u8f66\u65f6\u88ab\u6b67\u89c6\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295940870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295940870/answer/500745587", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u5316\u5986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/231482521", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283603245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283603245/answer/440610238", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u6253\u6392\u4f4d\u8d5b\u4f60\u4eec\u6700\u4e0d\u5e0c\u671b\u770b\u5230\u961f\u53cb\u9009\u4ec0\u4e48\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/414304483", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286121246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286121246/answer/488705524", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u7f8e\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21074939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21074939/answer/484997622", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u6709\u90a3\u4e48\u597d\u770b\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u5c31\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286539099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286539099/answer/456332954", "content": "\n\u96f7\u519b\u3001\u9ec4\u7ae0\u3001\u7f57\u6c38\u6d69\u3001\u5218\u4f5c\u864e\u3001\u4f59\u627f\u4e1c\u540c\u65f6\u6389\u6c34\u91cc\uff0c\u4f60\u5148\u6551\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283423382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283423382/answer/474869672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fae\u4fe1\u5728\u56fd\u5916\u4f1a\u8d25\u7ed9 WhatsApp\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278771292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278771292/answer/425751057", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f9\u679c\u5230\u4e86 2018 \u5e74\u8fd8\u5728\u6807\u914d 5V 1A \u7684\u5145\u7535\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288477378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288477378/answer/463903462", "content": "\n\u5bf9\u7537\u751f\u8bf4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bdd\uff0c\u6740\u4f24\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/492813307", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65068676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65068676/answer/480072409", "content": "\n\u6cb3\u8c5a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290492198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290492198/answer/471093729", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927 S \u5728\u300a\u5e78\u798f\u4e09\u91cd\u594f\u300b\u8bf4\u300c\u5403\u867e\u4e00\u5b9a\u8981\u7537\u4eba\u7ed9\u4f60\u5265\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/417651760", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268553122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268553122/answer/460361361", "content": "\n\u5f53\u7535\u52a8\u8f66\u7684\u7eed\u822a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u516c\u91cc\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u8f83\u5f7b\u5e95\u5730\u89e3\u51b3\u4eba\u4eec\u7684\u300c\u91cc\u7a0b\u7126\u8651\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269397403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269397403/answer/368177300", "content": "\n\u79c1\u4eba\u80fd\u4e70\u548c\u8c10\u53f7\u52a8\u8f66\u7ec4\u5217\u8f66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/261385582", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/275516859", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277136718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277136718/answer/463560223", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u7684\u4e16\u754c\u5b58\u5728\u901f\u5ea6\u9650\u5236\uff08\u771f\u7a7a\u5149\u901f\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270317/answer/466966706", "content": "\n\u8499\u5143\u7ed9\u4e2d\u56fd\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23927364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23927364/answer/435344354", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u4f17\u8f66\u4f1a\u51fa\u73b0\u8fd9\u4e48\u591a\u8d28\u91cf\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277641908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277641908/answer/457886511", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u6562\u4fb5\u7565\u4f0a\u62c9\u514b\uff0c\u800c\u5bf9\u4f0a\u6717\u53ea\u8fdb\u884c\u5c01\u9501\u5236\u88c1\u548c\u5c0f\u89c4\u6a21\u6b66\u88c5\u6e17\u900f\u548c\u7834\u574f\uff0c\u5374\u4e0d\u6562\u8f7b\u6613\u5927\u4e3e\u5165\u4fb5\u4f0a\u6717\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44945488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44945488/answer/457805074", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6d41\u884c\u5374\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277637549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277637549/answer/398875064", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a SCP \u6216\u8005\u514b\u82cf\u9c81\u800c\u88ab\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266842155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266842155/answer/451568434", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6c7d\u8f66\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u591f\u6253\u8d25\u4e30\u7530\u672c\u7530\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296975344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296975344/answer/503832479", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u624d\u4f1a\u5bf9\u7537\u751f\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42946844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42946844/answer/457954610", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5982\u6b64\u591a\u7684\u7535\u4fe1\u8bc8\u9a97\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296975344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296975344/answer/503605692", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u624d\u4f1a\u5bf9\u7537\u751f\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282906593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282906593/answer/502554496", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u8eab\u4e0d\u7531\u5df1\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286317783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286317783/answer/499923445", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916, \u8001\u5916\u4e0d\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u9ad8\u5927\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54392247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54392247/answer/503765824", "content": "\n\u5927\u8d27\u8f66\u9047\u5230\u60c5\u51b5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8e29\u5239\u8f66\u800c\u90fd\u662f\u76f4\u63a5\u649e\u4e0a\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295503457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295503457/answer/503654847", "content": "\n\u5438100\u7684\u70df\u80af\u5b9a\u6bd4\u543810\u5757\u7684\u5bf9\u8eab\u4f53\u4f24\u5bb3\u5c0f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66293238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66293238/answer/502460267", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u662f\u8c22\u5c14\u987f\u7684\u6bcd\u4eb2\u5bb3\u4e86\u8c22\u5c14\u987f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287724862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287724862/answer/495826833", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u670b\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u4f4e\u8c03\u70ab\u5bcc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292989702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292989702/answer/502207745", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4ece\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4e2d\u5f3a\u70c8\u7684\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47515480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47515480/answer/503478005", "content": "\n\u5973\u6027\u662f\u5426\u5e94\u5a5a\u524d\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297081851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297081851/answer/503405588", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u6570\u767e\u540d\u6cd5\u5b66\u6559\u6388\u7b7e\u8054\u540d\u4fe1\u62b5\u5236\u5361\u74e6\u8bfa\u62c5\u4efb\u5927\u6cd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/503730023", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/503784568", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/503200086", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296675477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296675477/answer/502647843", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u529d\u963b\u5c0f\u4f19\u522b\u6454\u81ea\u884c\u8f66 87\u5c81\u8001\u592a\u88ab\u98de\u8e39\u201d(2018\u5e749\u6708)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19650018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19650018/answer/502711592", "content": "\n\u8150\u4e73\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u5757\u4e00\u5757\u90a3\u4e48\u6574\u9f50\u7684\u7801\u5230\u73bb\u7483\u7f50\u91cc\u9762\u53bb\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/502856207", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66298480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66298480/answer/502407160", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u674e\u8336\u7684\u59d1\u5988\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/500264476", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296368004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296368004/answer/502141962", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u65f6\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u5374\u6ca1\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39950804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39950804/answer/497212392", "content": "\n\u5728\u4e09\u6b21\u5143\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u75c5\u5a07\u6027\u683c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66298480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66298480/answer/501593777", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u674e\u8336\u7684\u59d1\u5988\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/501691945", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u53ef\u5426\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287686465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287686465/answer/499234771", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u4f53\u5236\u5185\u7684\u4eba\u90fd\u5f00\u4ec0\u4e48\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23684594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23684594/answer/500286765", "content": "\n\u5f97\u77e5\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u88ab\u5305\u517b\uff0c\u5df2\u6709\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u5f00\u59cb\u52a8\u6447\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50363347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50363347/answer/460892311", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u8fc7\u76ee\u4e0d\u5fd8\u7684\u89c6\u9891\u5e7f\u544a\uff1f\n"}]